星...星爆氣流斬！

幫我撐十秒

勁經典

斬你老母閪

莫多哈也咕